點解IU可以咁靚女架

IU世界第一

五官平平無奇

但放埋一齊就好鬼靚

認同

iu bb

好靚女

做戲又得 唱歌又得 樣又掂

心地又好, 性格又開朗, 成日都笑

[url]心地又好, 性格又開朗, 成日都笑[/url]

駁唔到

GGGGGGGGGGGGG

佢做戲唔算得喎

佢五官唔算好靚
但唔知點解夾埋一齊個感覺好正
有無巴打解釋到

做戲中中挺挺，慢熱型，中後期就入到戲，不過佢拍親果d一套比一套無聊就真

係咩，我覺得佢眼耳口鼻眉唇牙臉型額頭都好靚，可能我睇慣左

Iu好 comp睇
但應該唔算典型靚女
E.g. Twice 果d 平均五官都好標誌，但夾埋都無iu咁正

agger, 做左5年fans都唔會有審美疲勞

靚係靚 但係佢個人好撚閪

豬恩仔黎捉我未

佢感覺係modern d，而唔係全統果隻

傳

冇波

IU世界第一
鍾意長髮多d

14年黎香港果陣個中髮都正，呢加太短了

我都鍾意佢短髮

果陣成個歌姬咁

冇錯

靚女殺手

mk仔

G

臭雞一隻

可惜畀怪叔叔食過 一定無限中出

呢個掃把頭都好正

PURE

長髮

就黎要比部相機上面位巴打每秒三十格連拍iu

實在太靚女

仙女呀

太誇張了 真的

有冇iu既腳趾仔睇下

鬼太郎

好想用佢兩條白滑既大脾 夾住我條巨龍 然後不斷磨擦 個彈性既Patpat同我經過強烈既碰撞 啪啪啪啪聲 要佢將兩隻腳夾到實一實 一定要對準佢個閪對下既位磨 再加上佢對白滑勁香既髀內則 咁樣上下夾攻條巨龍 多重享受 一定好快射

臭雞

雞就雞啦 扮乜撚野

其實佢衰乜?

韓國女仔只愛iu

IU唱歌幾響亮幾好聽
睇RUNNING MAN朴智星同佢果一集食飯果PART笑到我痴線

淨係想奶佢塊閪

短髮咁撚柒

好想同佢做

丫嬸？

佢呢次cb狂扮中女夾硬改變形象
都係以前d look正

出道十年都仲係完爆新果堆

好post不妨再留名

扮清楚呃哂班毒撚既臭雞

雖然唔知點解總覺得佢個樣好撚on9，但始終都會想不帶感情咁屌爆爛佢個臭閪同渣爆佢對小饅頭

IU生日快樂🎉🎊

有冇腳相打下飛機？

腳不神

一般貨色

iu條脷

g

頂

IU真係好正..

我老婆當然讚啦

IU

敢問世上有邊一個女靚得過iu

出道初期成日爽笑
唱歌有實力
個樣似鄰家女孩

無

最鐘意笑得燦爛既女仔

正評標題同有圖

陽光

IU會令人一見鍾情
我就係11年嘅成功例子

巴打知唔知邊到有得睇番英雄豪傑

我都係11年

u&i果期
英雄豪傑正野 之前上網睇先有字幕

good day果期識佢, 但令我真正鍾意佢係因為佢d抒情歌同民謠, 當然good day都好正

我識佢係因為CCTVB
本身果日我打緊機
CCTVB凌晨重播緊mama
聽聽下電視聲聽到gooday
之後就企定定聽IU唱good day同you&i
點解可以有咁完美無瑕嘅女仔
輕鬆一見鍾情

有無人係因為dream high 而識佢？

之前都好迷佢 第一第二次來港都有去 mama無去

三次都有去，未見過有咁完美既女仔

有邊個唔想

國民妹妹當之無愧

出道8.75年, 出名6.5年, 被譽國民妹妹至今5.5年, 24歲, 地位重未有人可以取代

以架係最top嘅藝人之一

無錯

時裝古裝一樣好睇

我鍾意佢短頭髮，佢自己都話覺得短頭髮適合自己

短頭髮我鐘意佢個掃把頭同中髮頭

你整完都可以好似佢咁靚

做雞唔靚邊有生意先

咁都靚？係咪有綠葉襯托渣

MK

其實佢好普通 隻腳又短 個樣又唔係特別靚

係有種氣質

真 拆開五官睇唔精緻 除左對腳身形唔算靚
但有種典型靚女無既氣質 反而比典型靚女更吸引